%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE
    \madameMonsieur{\civDest},\\
    
    Nous avons bien reçu votre demande de règlement.%
    
    Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.%
    
    Nous vous invitons à nous retourner la facture complétée des informations suivantes et accompagnée\\%
    du présent courrier :%
    
    \hspace{50pt}
    \parbox{320pt}{
    \begin{itemize}
    \LISTE \\ %
    \end{itemize}
    }

    \politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

\newcommand{\EditLigneLISTE}{%
    \item \LIGNE%
}%




%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondSimple}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
    \edToAddrList{BADDR}

\cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\
        \No FINESS: \FINESS\\
        Objet: Demande d'informations complémentaires
}{Le \datecourte\today}
}
